原來鍾南山識講廣東話

原來佢識講廣東話
[url][/url]

廣洲人

唔係南京出生咩

鍾南山的父母為福建廈門人，鍾南山從未成長或工作於福建，10歲前舉家住在貴陽，10歲起定居廣州，鍾南山與其父母三人的事業都在廣州。

10歲先去廣州

樓上未經歷過沙士?

經歷過

但嗰時冇聽過佢

今年先聽過佢

個時啱啱先出世無耐

都算係咁 肯講返廣東話

呢條友真係十項全能男神黎

讀書又勁，運動又勁，又大隻

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

鐘南山吹捧中藥算唔算政治任務

佢D廣東話

似香港果隻口音

廣州腔

重要香港人咁中英夾雜

好好地一個人才
如果唔係比共產黨控制
係歐美一定成就更高

其實佢好人好姐做咩幫中共塗脂抹粉 嘥晒

同香港人professor無分別

好撚正
正宗既廣東話口音
大陸既英文口音
咁大個仔都未見過呢種配搭

做學者唔勁都唔會係大陸上到位啦

大陸好多估唔到睇唔出嘅人都識講廣東話

可惜臨尾要同共匪背書

佢不嬲都係共匪黨員嚟啦
03年你估佢係好人？
當年佢都係睇唔起香港專家
開口埋口沒事兒
仲話跑上廣州嘅香港記者唯恐天下不亂
後來俾強國捧做抗疫英雄咋嘛

沙士個陣，香港採訪佢都係講廣東話

佢讀廣東省實驗中學
廣州名校嚟
唔難怪佢食廣東話嘅
不過聽到大陸啲高官之類識講and會講其實有啲開心
好過香港班仆街芝麻小學生日日操你媽操你媽